{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 온계종택삼백당펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合はペンションに事前にご連絡ください。 人数が基準を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合はペンション入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。客室と施設利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを行います。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされることがありますので、再予約の際には正確にご確認ください。 韓屋宿泊の際、文化財や史跡を保護するため、格別の注意が必要です。 事前にその家に対する情報と先祖の精神を認知しなければならず、主人との対話も重要な体験になるでしょう。 伝統韓屋は伝統文化体験や祭礼行事が開かれるなど、様々な活動を行うので、日程を事前に確認して訪問することをお勧めします。 伝統韓屋は予約が必要であり、来店の前に事前に確認してください。 伝統韓屋はトイレやシャワー設備が不便かもしれないので、これを事前に認知する必要があります。 食事はオーナーが提供することが多く、宗家の伝統料理を味わうこともできます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、大型バスも駐車できます。 茶器袋作り体験や韓紙工芸も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合はペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合はペンション入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "客室と施設利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを行います。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされることがありますので、再予約の際には正確にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "韓屋宿泊の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "韓屋宿泊の際、文化財や史跡を保護するため、格別の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "韓屋宿泊では何か特別な体験ができますか？",
            "answer": "韓屋宿泊では伝統文化体験や祭礼行事が開かれるなど、様々な活動を行うので、日程を事前に確認して訪問することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "韓屋宿泊を予約する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "韓屋宿泊は予約が必要であり、来店の前に事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "韓屋宿泊の施設設備について教えてください。",
            "answer": "韓屋宿泊はトイレやシャワー設備が不便かもしれないので、これを事前に認知する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "何か特別な体験ができますか？",
            "answer": "茶器袋作り体験や韓紙工芸も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 753
    }
}